今個中秋，千奇唔好喺狗竇隔離煲衲啊

要煲都唔係煲你啦

壯志飢餐胡虜肉
笑談渴飲賤賊血